重開長安東莞SN對抗老美貿易戰！

快啲重開

而家開返咪又係咁貴 東莞以前多人去相信都係貪平同埋多野玩 而家仲點會肯咁落力同賤做

而家支那做下直播一日都搵幾十萬， 仲同你莞式？

到時收美金 你一樣係冇得玩